不知道為何你會遠走

好qq

搖著我右臂 就這樣而分手

沒力氣回頭

唯願在剩餘光線面前

唯獨你雙手握得碎我 但我享受這折磨

食煙都咁好聲

是冇力...但有心...

我哥

美